# Lucas Panizio Mercadante

---

# DADOS PESSOAIS:

- CPF: 698.789.852-00
- Data de Nascimento: 06/09/2002
- E-mail: Lucas.uni@gmail.com.br
- Telefone: (14) 96587-8969
- Estado Civíl: Solteiro
- Endereço: 15-5 Av. de Suffren - Paris, França

---

# FORMAÇÃO ACADÊMICA:

- Ensino Fundamental e Médio: SESI Marília
- Ensino Superior: Análise e Desenvolvimento de Sistemas - UNIMAR
- Cursos: Web Programador e Designer Gráfico - MegaEasy
- Curso: Digitalização

---

# EXPERIÊNCIAS:

- Central Marília TAXÍ: 2017 a 2018
- (Auxiliar de escritório em geral)
- Coca-Cola Femsa: 2021 a atualmente
- (Assistente Administrativo)

---

# HABILIDADES E IDIOMAS:

- Inglês intermediário
- Espanhol básico
- Boa comunicação;
- Autonomia;
- Resiliência.
- Proativo.
